奪命LZ 科興連奪七命！香港不能停打科興的真正理由； 美國拉攏印日澳量產疫苗抗衡中國

奪命LZ
科興連奪七命！香港不能停打科興的真正理由；
美國拉攏印日澳量產疫苗抗衡中國疫苗外交；
夏蕙姨錯打科興悔不當初！︱
奪命Loudzone(第3節)
21年03月17日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: